何海欣小姐,恆生銀行打俾你呀

打左好多次俾我,叫你還錢
我諗你入錯左我個電話Number
麻煩快d 去還錢,兼改番個電話號碼 okay

屌
唔知渣打,定恆行

你最清楚

樓主，還返個電話比人啦